大家最鍾意台灣咩產品？

衣食住行都得

台妹

電腦硬件

三星蔥

CEJ

菠蘿

台灣菠蘿世界第一

一定係芒果

女

外送茶